我哋係手足.....手足。

備會操於營中。

: 劉備 :曹操

操曰：「天下之大，何物為貴？」
備曰：「一為妻，二為子，三為兄弟。」
操曰：「妻，子，兄弟，何物為貴？。」
備曰：「兄弟如手足，妻子如衣服。」
操曰：「好嬲好嬲」

(以上故事純粹虛構)

--------------------------------
手足，呢個詞，小弟我認為嘅意思係「將同路人擺喺比親人更重要嘅位置所作嘅稱呼」，可能呢個詞真正嘅意思唔係咁，但自問我哋有幾多個人可以做得差唔到嘅嘢？我認為流亡海外之後仲幫我哋作戰嘅同路人係手足，不顧一切想打倒政權嘅人係手足，但你諗下自己係咪不顧一切，拋棄親人移民之後都會幫我哋作戰？

我撫心自問做唔到，所以我唔會要求大家咁嚴格，不過我哋可以慢慢做起

1.由生活做起

買嘢嗰陣睇下係咪中国貨，係咪黃店，黃店唔係淨係得食嘢，阿布泰之類唔同種類嘅店舖都係黃店

搭車盡量用散銀，搭的士可以搭黃的，搭黨鐵就盡量唔好搭，如果真係要搭就眼觀四面，留意周圍有冇可疑人物先好搭

多啲向身邊嘅人分享關於運動嘅情況，唔好畀佢冷淡落嚟，對住街坊有機會可以潛移默化咁向佢灌輸黃色嘅意識

2.由平時做嘅嘢做起

每日抽啲時間打國際線，例如Twitter，Reddit等，同喺TVB戰線畀嬲。當你想碌FB，IG嗰陣，提醒自己打咗國際線，TVB戰線，同埋其他可以幫忙嘅戰線

每日做下運動，就算做唔到都要畀身體郁下，養兵千日用在一時，你唔知幾時會用到呢副身體，但都唔好過勞，要適當

3.由心態做起

提醒自己仲未完，未輸，未贏，所以要做多啲嘢去贏，就算感到無力都好，你做到嘢已經得，之後愈做愈多。

以勸喻取代批評，以思考取代抗拒，見到有人做得唔好屌人，要用提議嘅方式。見到有人話你做得唔好，唔好即刻話人有異心，要諗下自己係咪真係有問題。互屌只會踏入惡性循環

唔好放fake news，fake news只會令我哋錯判形勢。唔好自high，人喺亢奮嘅時候係好可以忘我。唔好亂捉毛，當自己人都信唔過自己人嘅時候，士氣會不振，除非你100%肯定嗰個人係五毛，就可以提醒其他人，唔好畀機會佢擾亂軍心

如果你問我做呢啲嘢係咪就可以叫同路人做手足，唔好。但係你做晒就會明我嘅意思

順帶一提，劉備講「兄弟如手足，妻子如衣服。」係出自三國演義，佢係咪真係講過呢句嘢就唔知喇，不過大家都要有覺悟為大家付出更多

推

Push

第一次搶到

你今日做咗文宣未啊？

你今日幫襯過黃店未啊

你今日retweet咗未呀

黃廠口罩依家有自取服務啦 即買即攞

twitter

Save12hkyouths

爭你一秒

Twitter + tvb

巴打好嘢

綠色倉

小妹幫推

Same here

手足

黑衣為記

大家Twitter 任務做左未？

老銅見

齊做文宣推行動

要人！
送頭！不了！
賀佢老母！
黑衣！
中秋！

呢啲就畀大家去判斷

push

大家可以星期一三五上晝旺角匯豐LG/F買散銀

咩意思？

認同。堅持才有希望

G持

小妹留名

Cgpa 4.0

小妹 多謝幫推

刺激方案

樓豬高汁

有真小妹

多謝讚賞

但係比之前派少咗錢喎

禾系珍絲

熱門2

哇巴打又出高汁文

呢啲先係好post 而唔係喺度講乜撚運動已完 完你老母

諗起果個post 真係......

冇睇過，睇嚟都晒時間

True

如果完咗，你一係喺集中營食緊濕米，一係冇疑慮咁生活緊

屌

連登愛抖音

廣告係隨機抽

沒有忘記

我喺入面試過同一個失敗撚拗過，發覺佢有好多事實都錯得好離譜

其中一樣，就係話依場運動係無成果，佢覺得一開始連依場運動都唔應該有，因為佢覺得就算無依場運動，俾支共無壓力下通過送中條例，國際都會用同樣力度嚟制裁支共

反而話依場運動迫到支共要播毒，阻慢咗國際制裁支共嘅腳步

我只可以講互有輸贏，我哋有輸，我哋有贏，但一場戰鬥嘅勝負唔代表成場戰爭嘅結果

如果冇呢場運動，侵侵簽咗貿易協議啦

講咁多廢話做乜鳩

做多啲文宣好過啦 On9 仔

Sorry 妻子重要啲

好心啲男尊女卑思想就唔好拎出來講啦

依家就係叫多啲人做，我平時都有做

唔好話侵侵呀，冇依場運動，歐洲咪做緊歐豬，英國咪繼續奶共囉

佢就講到歐洲英國早就想對付支那

人地果陣貿易協議多到不得了呀，唔知點解ff 到歐洲同英國會為送中同支共開波

我冇講過男人同女人同埋妻子係兩樣嘢嚟

一個係老婆，一個係仔女，同依家嘅唔同

已經勁多白人喺到玩抖音，到時中国可能平民同官員階級都成功侵入，就冇得救

幫推

有時分行未必有,特別係ㄧ蚊毫紙果D,都係彌敦道匯豐最多,買幾多包寫俾職員就得

推
堅持

運動之前

支為5G係之前都就嚟係歐洲同英國食糊啦

英國仲要為支為5G 同侵侵唔妥過添

歐洲trade deals with 支那傾得成之餘，華為係歐洲銷量第一添

所以我就講曬依d事實俾佢聽，結果佢唔信，俾埋source 佢睇都唔信

對住依d人，真係好撚煩惱

對住依啲人，我一係講到佢明為止，一係用行動證明

係街推唔到住
返黎再推

斷

心態post推

其中一樣最令我火起上嚟嘅就係

佢認為香港人反抗迫到支那放毒，然後佢怪支那之餘，都會怪埋依個反抗運動

大佬呀，原來怪放毒者之餘仲要怪埋所謂迫佢放毒果個？

Cls

敵人迫你行動，但揀點行動嘅係你自己，唔關敵人事

依d人唔會講得明，佢嘅世界只有佢一個係正確，佢唔會願意接受真相

佢聲稱自己係黃，但係唔支持依場運動

好特別

手足 加油 撐落去

低能無下限

推，分化撚仆街死

我會講到佢放棄同我講，雖然佢冇認同，但佢都屈服我

唔通有個女仔好靚，著得好性感，然後俾人強姦，跟住原來唔只怪過強姦犯，仲怪埋個受害人

真係goodest logic

可能係口講愛香港果隻黃
愛得黎但又唔愛行動唔愛人

所以我講到好火，俾曬客觀事實佢都可以唔信

點討論呀

成日都係咁旮 你著得咁靚就要預左被強姦呢個風險

依啲連因果關係都搞錯嘅人真係好麻煩

我都會同你一樣，仲會用返佢個套logic 駁返佢等佢駁唔返

set個局比佢踩

g持

推文唔該

㩒錯不推文

原理同一個有錢人帶住隻撈咁有錢 抵俾人搶錢咁

正想講唔好帶錢出街 帶得出街就預左要分比d賊

所以佢俾我講到要屌鳩我

去到依個地步，我都唔知點討論落去

當佢開始人身攻擊嘅時候代表佢已經輸到冇嘢好講，加多幾句就可以KO

算啦，佢都駁唔到我啦

所以有時候，我真係想quit 果個討論，尤其是同一個錯曬facts 嘅人討論，好難頂

運動第一步
修身，做好自己先批評人地

跟住佢笑鳩返我無邏輯

好嘢呀佢

係好煩，但就有好多位可以入，一個一個咁指出佢嘅錯處，呢啲對手只要肯講就會見到好多破綻

香港人

無啦，佢完全都無佐證所以根本全部都係佢鳩up 出嚟，相反我有曬source 有曬客觀事實證明，佢就不斷搵嘢spin

要覺醒晨早覺醒咗啦

呢啲價值觀嘅嘢，大家都唔同，冇可能全部人都有同一個價值觀

講得好

對付無恥嘅人就迫到佢頂唔住，係最直接嘅做法

所以真係要好有耐性，依個我都要學習

我一日入面成日都冇嘢做，同人嘈仲可以增進技巧

LV100

增進技巧，係登的確係好好嘅訓練場所

升LV未

PP姐姐

香港民族

冇錯，我依家喺自己嘅post成日同人嘈，因為我啲po都好有爭議，見識下唔同方面嘅睇法都好有趣

未

小英

所以我follow 咗你留名學嘢

我仲有好多嘢想講，如果我早啲講就好喇

點解咁講

你要積極d呀

你講得冇錯，的確如果我早啲講嘅話或者情況會更好，但過去係冇得改變，著眼當下好啲

快D升

LONG TIME NO SEE

我又唔係啲咩臨急受命嘅將軍，唔使咁快

Long time no see

原來痴左膠布得三分一隻手指都可以unlock手機

其實你係咪好早有咁嘅諗法？

pish

我用手背都試過unlock 到

因為電話有菌，我不時會用酒精抹下部電話

希望有一日佢被人搶錢你可以以抽後腳
都話左你啦，硬係唔聽

c l s

喺黃店嘈緊嗰陣，喺五毛入侵嗰陣，仲有好多關鍵時候都有，但我冇行動

屬於我嘅菌

要不時抹下部電話

直接搵消毒酒精噴佢風乾

五毛入侵得好嚴重

有人仲會覺得連登無五毛添

我希望可以由依家開始幫返大家

差一隻補

Never too late

由依家開始

不過有時候遇到五毛，你話佢五毛就會變屈毛

50 cents lives matter

所以我會好肯定佢係五毛先話佢係五毛
我會好肯定佢係五毛因為佢講咗啲嘢
啲人睇到佢講嘅嘢就會知佢係五毛

例如當佢地係無論點為拗而拗又引戰嘅時候，仲要洗版

仲要支持獨裁政權，依個我好肯定係五毛

有證據先會相信，有證據其他人先會相信你

我之前都出過po講呢樣，可以睇下

依個我要再拜讀返先

pushor

P牌推唔郁

例如認真post捉錯字果d？

再推

支持

大家一齊堅持 一齊加油

第一點某程度上唔認同
因為如果你搭車搭得多其實係有交通補貼
只要高過個補貼門檻十零廿蚊
而你張八達通又淨係攞嚟搭車嘅話
其實你喺政府手上攞返嘅錢
仲高過八達通比黨鐵嘅手續費

都得

開片 : 手足
平日 : 收入低 學歷低 有特定興趣 做特定行業都係低端人口 賤種

就係唔理咩行業咩身份都可以做同路人

大家加油
團火無熄
只係用較平淡嘅方式延續落下

依場係一場持久戰

心態最緊要

有咁既mood 就多多都會做

推
做乜得咁少正皮

盡做所有可以做到的事

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

一陣係你地D post 下面推正post list,幫手pin

我哋？

你啦,基巴啦,TVB啦,蘋果(天狼星佢地),寶寶,魏巴,燕巴

咁多顏色好難睇

會改善

點解你冇人推

可能我畀太多人block

好多人已經吃喝玩樂 生活如「常」

要叫返醒佢哋

我成日開膠po

\

Pishhhh

連豬係唔夠連狗打

仲有勁多後生仔幫襯藍店

大家幫手spread下文宣喇

55波

波台文化係難啲理解

[YouTube] 緊急戰線公告：喺演算法眼中， Dislike等同Like

我哋係手足.....手足。

感恩中國仲有班維權律師願意發聲

香港網絡新聞工作者聯盟記者會採訪邀請

現實總有班蠢人

molamola 邊間黃店月餅仲有貨 (26/9/2020 整合)

法國公司一場關公災難，香港網民咬足四年

手足只得兩個字，所以只有兩個知

推推

除左運動之外都做足咁濟
但發現身邊八，九成同路人都只會好嬲好嬲，有路都唔一齊行了，連TVB戰線都唔打

越黎越心灰意冷，究竟係繼續行路行街打國際戰線係無謂堅持，定係真係應該一齊番屋企訓教?

叫人唔好搭黨鐵但冇叫人唔好搭巴士
巴士明明都中資

堅持落去，正因為有人堅持先會有更多人加入

呢啲嘢好難避，唔通由天水圍行路去港島咩

雙重標準就雙重標準啦
比幾蚊巴士賺＞廢老卡1.6

有堅持，但現實睇到既係越黎越多人冷待

面對極權打壓唔係最難頂，而係見到同路人一次又一次唔出現而灰心

btw多謝樓豬咁好心機出post,縱使灰心，我都會同肯繼續堅持既人一路堅持落去

對唔住會改善

要記住/認為堅持落去嘅原因唔係為咗冷待嘅人，而係為咗自己同自己嘅後代

我希望有更多同路人可以返返嚟

史哥，入嚟睇下偉論

#717，718

有冇人好耿耿於懷場革命輸咗？

新巴城巴都唔係賣咗比支那狗好耐
要比多啲人知

九巴呢

點會冇場運動反而會打得更勁唔計另一個時空嘅情況，依家好多外國制裁中国都係話因為香港嘅人權問題，如果冇呢個問題仲會唔會制裁

你入去同佢傾啦

我都唔知點覆佢好

如果有人信佢果套，死得啦屌

智力無下限

狗巴咪SellHK

sor

陣間先

思路似藍絲/狗
正路都知唔反抗遲早變新疆，到時封鎖哂消息美帝都wfc

佢話自己黃，但係唔支持運動

咁同一個港豬有乜分別

係一隻自覺有光環既港豬

跟住佢就話我係光環撚，串我話乜事都關香港人事

好難討論呀

cls

跟住我俾曬事實佢睇，佢都可以唔信

天真過藍絲黃絲添

係佢眼中 可能只係覺得香港人係被利用
係棋子 係曱甴 邊會有影響力

被利用嘅就無影響力？

你無相當影響力嘅，會有利用價值？

岩呀

再推
定係今日有其他list

今日晏啲會有新po

咁推住先

操：我最中意着人舊衫